好多朋友問我，喂 Bruno呀點解要追擊龍門？

我只係用一部手機，㩒一粒制，就可以屌柒垃圾龍門，係即刻，馬上，只係一粒制，垃圾龍門有幾百萬fans都好，只要有部手機我就可以隨時隨地屌柒佢，24小時，任何地方，我都可以，屌柒佢。我得你都得。

唔鍾意quit 囉

Cctai明白嘅唔好睇波台囉，Quit 波台囉，你成日都會見到我㗎btw，因為我有好多氣喺度屌龍門，btw cctai我比一個建議你唔鍾意quit左YouTube佢得唔得o唔ok？你知唔知有幾多人靠我地依啲人屌龍門先知龍門有幾廢你知唔知道啊cctai?
得唔得兩種野姐就係唔鍾意嘅quit左波台佢，因為我可以guarantee一樣野你會不停見到我嘅唔好問啲咁幼稚嘅問題，我唔知我啲post煩唔煩，我自己都覺得煩，因為我成日自己沖涼嘅時候呢都睇到我自己

Cctai唔鍾意波台嘅可以唔睇Delete咗個app佢好唔好，呢一個係Uncle Bruno俾你嘅建議you don't like it quit it don't complaint唔好喺度

多得樓主我先唔會去龍門食垃圾

2020年球季將會大洗牌, 會有大量既入球消失
但同時, 亦都會有大量球員入波

點解? 因為今時唔同往日, 以前, 無論你有幾叻, 幾有技術, 你都要等
等伯樂出現, 等一個好平台 比你發揮
最終, 等下一年, 等下十年, 等等下 就一世...

但係 我唔甘心! 終於, 我由負入球, 變到而家有9位數字既入球

而家係下面會有一個連結, 即刻同我地團隊預約一個免費1 ON 1既入球咨詢
所以唔好浪費呢個機會

我教你 點樣用一部手機 係一部手機 你無聽錯係一部手機 就可以建立你既自動追擊系統

gchi